白寶 (炸彈人) 同 白寶 (彈珠人) 打 邊個會贏

白寶贏硬，我話既

應該白寶會贏

藍寶開r秒左佢兩個

白寶揸超聖戰龍冇得輸

揸機體個個贏梗

移動大炮對地雷炸彈

唔玩機戰既話，炸彈白寶贏（可以食滾軸溜冰鞋+炸彈+範圍）就算彈珠白寶著戰士甲加風之丸都冇乜幫助

玩機戰，彈珠白寶屈空戰，冇得輸

合體

白寶

黑帽會贏

咁開心！打和啦！

李阿寶

好懷念